有冇人刷牙會刷埋條脷

做左廿幾年人都未聽過刷牙要刷埋條脷

唔係要刷埋既咩 次次都有刷

你個口係咪好臭

我真係岩岩先知

一定會刷

有d牙刷廣告標榜後面塊膠可以刷脷 不過我覺得有d痛

樓主啲利胎應該勁厚
好想同你瘋狂wetkiss
奶你啲利胎

要綁住佢啲手腳，戴埋呢個開口器，撐大個口
捉住條脷，先再瘋狂wetkiss
奶佢啲利胎 脷苔

THIS

一定刷

我廿幾年都冇刷 唔覺咩問題

要刷 唔會痛 輕力d就ok
但睇中醫前唔好刷 因為佢要睇